畜龍幫支棍加左水喉介指 意圖行使私刑

一仆即穿，加了水喉介指。心理變態，必須追究，違反警例。仲有一味要綠衫拉住，成件瘋狗甘想打人。仲成咩紀律部隊？

嘩屌，有無專家講實係咩嚟？

依個要推 要政府回應

推

唔掛得個韓國仔禁住佢

即係點

哇屌佢老母呢個要推上國際

push

哇，dllmch一定要煲大佢

推上報

佢既眼神

香港人加油！

講幫手推推以下post
無人講仲等幾時？７２６去機場！７２７去元朗！７２８去上環！７２６去機場！７２７去元朗！７２８去上環！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！

【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

梗係碌鳩用慣

Cls

狂犬症
麻煩拎去人道毀滅

致命私刑
推得

你老味

屌屌屌

一定要推

.

嘩唔怪得見人就扑

Push

咩嚟？睇得唔係好清楚

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

呢獲野唔知又要返去了解幾耐

你d黑警敗類 做咁多陰質野真係要還嫁

屌你老母臭閪推上去

Btw佢眼罩歪哂好L柒⋯⋯

推到佢仆街

女黎架

索性揸流星鎚啦屌你老母

光復香港，時代革命

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

嘩屌

借位

[香城online] 7月28日中環遮打花園&上環副本[推上熱門][昭告天下]

解散警隊

死黑警死癲狗

推上報，推上國際

屌, 推上報

話之佢係女定人妖
推到上報

推俾外國記者知

根本才想攞人命

你老母老婆同個女都被狗屌啊 黑警

推爆班黑警

推爆

推佢老母

個FEEL似係TB

記者快入

屌你老母popo

死黑警我屌你老母啦

仆街 驚毆唔死人咁
含撚啦屌

一扑就爆缸想攞人命???

推
屌佢老母死警犬

倒不如…

pish

想殺人

點解個個都係黑多框眼罩佢 透明。會唔會係人其他人扮😨

推呢個先

聽朝希望仲見到

心理變態

韓國仔?

對眼似食咗忽得！

裝咗螺絲釘一打必爆頭或毀容！

入黎傾戰術 有咩睇法都掉入黎
[冇時間喇 咪撚互屌] 香島online戰術討論

女人打交仲癲過男人

屌你班仆街簡直係喪盡天良

屌佢老母！

同問

酷刑罪

Pish

痴線
究竟果個咩海牙國際法庭有冇用

呢條友真係痴左線
個綠衫成程都禁實佢 拉開佢

你班示威者 又遮又行山杖都算 千奇唔好學阿sir咁加野上武器 如果唔係我一定支持阿sir嚴厲執法

必需推

痴撚線，呢個一打落嚟真係可以死人

Up

推撚到上國際

嘩屌呢個煲大佢

話唔定我哋可以參考佢哋咁

哇屌 推

屌

嚴正呼籲將支行山杖加幾粒拉釘黎加強抓地性

痴左線 普通市民仲點敢信警察

食屎啦，私自改裝

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唔怪得今晚扑頭流咁多血

改裝警棍

包到咁實
係唔係就係成功俾老豆搵到嘅子女
所以好嬲

黑警必需死

哇

推！

痴撚線

失控到咁好意思執法 連伙記都覺得佢過曬火

黑社會開片呀？？

推呀！

記者社工都照打 佢哋早就唔係警察 係恐怖份子

痴撚線....想攞命。畜龍小隊係under邊條仆街。DLLM

打上癮？
推

你調埋我個份

推阿 記者入黎阿 我好驚阿

我屌你老母呀

真係記得戴安全帽

推到隻速狗仆街

屌推

pushhhhhh

嘩 哩單野要推

HK POLICE 你地個朵玩完架啦

點會回應 死左人唔回應啦

速狗咪就係721嘅白衫囉

睇完樓下wiki應該係用戒指加重警棍前端，揮落去果時殺傷力更大

屌佢老母 推

無論系個忍樣定系碌棍都影得好清楚，必須追究到底。。。推

佢個子宮環？

推佢老味

文宣組又有材料

推上國際新聞

不合法

屌你老母

眼神同柏林仔有得比。。

真係成隻狗咁

嬲推

好似有國際法禁止使用禁武喎類似指虎果D

一定要追究

咩世界

推啊屌

推啊

啱啱都見到，痴撚線架

驚打人唔死

仆街

d警犬真係泯滅人性

dllm 推爆佢

推出國際

Dklm

佢老味，下次會唔會橡膠子彈走橡膠？

防火綠衫由韓國入口，所以叫韓國仔

顛狗咁

okay 我地都識玩了

唔推正仆街

個綠衫應該係指揮官嚟
第一佢係用戰術頭盔
散仔唔會帶呢啲頭盔
第二佢冇戴手套
證明佢未必要下下上前線打
第三佢係住綠衫
可能係PTU嘅教官
CTRU, SDU, ASU等係唔會有呢套衫
加上速龍本身就係PTU教官為主
再調其他部門嘅精英入去
所以裝備唔會統一

常識黎
接觸面越細 殺傷力越大

push!!

用金屬打頭，刑事呢
以後大家都唔好客氣
呢班有進步架
你帶頭盔丫嘛
今日好多膠紙包彈夾
上水沙田都跌過醒左

等於落鐵釘

監警會: 無number, 投訴不成立

聖職專用好朋友

告9佢

用狗黎形容呢個人都侮辱左啲動物

屌肯定唔只佢一個咁加啦
有咩理由棍棍落去都爆到成地血

推

其實同防身電筒加攻擊環一樣原理
一打一定重傷

有無傳媒影嘅原圖

推佢老母閪

哇變態出現了
reddit/twitter

破盾

根本成班黑社會2.0

番梘水室內防速龍
減速減攻.

又冇咁嚴重
鐵鎚就差唔多

推到上報

上報未
唔好淨上蘋果

爆甲

光復香港 時代革命

dllm死癲狗

推佢老母啦痴撚線
打死人架

DKLM
pushhhh

逼到佢回應

林鄭 一哥 係咪批准？推上國際

Dllm好仆街

要人道毀滅

呢種？

警棍得 即係遮都得啦

箱爆旋陀螺配件呢

on9 push

喉碼

死黑警
屌你老母
屌埋你老婆
屌埋你個女
屌埋你呀婆

極度懷疑呢隻畜龍打到人爆江
黑警死全家，屌你老母

一早已經唔覺得佢地係紀律部隊
連證都唔show，講乜撚野紀律

以為自己乜野？狗

睇嚟想局勢演變成更嚴重事件

心理幾唔正常先做到tb

痴撚線
幫你碌9到加返個介指

不如拎狼牙棒啦垃圾黑警
屌你老母臭閪用私刑
一定要追究到底
推到黑警死全家

專登放出黎打

傻龍嘅訓練
就係要用最大嘅震懾力
去對付敵人但呢班傻龍
先至係最少面對敵人嘅一班
只有訓練同埋技巧
但係從來都冇實戰過
如果計見過世面反黑好過佢地
佢哋一味知衝擊重同埋威嚇
好多綠衫都夠膽兩三個衝出嚟
班傻龍從來都係要六七個以上先敢衝
感覺佢哋訓練得太記憶自己位置
身邊少個隊友都唔知自己要補咩位

推呀，推上報，我𨳒佢老母死畜龍

一定要推上報呀 屌佢老母

如果咁都唔洗坐返幾年
仲對得住朱警司
一定要追究到底

我枝行山杖係有釘係碌棍個底到認真唔係吹水

都冇編號 有咩好驚

有一日將會套返落你碌鳩到

文宣隊做野
班畜生隊早得報應

畜龍：無number 投訴唔成立

Wtf

Diu 推上報 咁威加野
要佢承擔翻個後果
屌佢老母

我懷疑入面混咗啲人入去，
又無證又無number，
佢搵黑社會入去扮，
其實都無人知。

Under 中聯辦 二哥都管唔到
係中聯辦於香港警察道既政治部
From老豆搵仔group

屌你老母控制唔到自己就返去食屎啦 死癲狗

屌佢個老母 女人幾時都係最撚陰險
死差婆

講個笑話：記律部隊

黑警死全家

pushhh

又係呢啲死狗乸，最撚無性

男人黎啦下話

咁仆街

乸就乸，又要扮男人
依D最撚仆街
係男人群入面顯示自己威

行雪山一定要用釘先咬得實架
係預左D釘可替換

清算警犬！！！

幫你推下
btw甘你老母

唔好意思阻阻你
[認真post求推]聽晚唔止元朗有危險！！

屌佢老母推

推呀屌

黑警死全家唔係冇道理

推你老母

屌 班狗痴撚咗線

同隔離嗰支有晒對比

速龍呢班真無癲
同埋可以自己改裝？

social media 未流傳
麻煩大家幫手文宣

推爆佢！

含家產來

今次又係呀SIR身上學到野啦

我仲以為係女人黎

如果律師見到 請幫手

依家黑警大過政府喎！佢地想做乜都得，隻手遮天

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

推上海牙

可唔可以從民事告政府？

推到追究責任

聽日見
光復香港
時代革命

推 屌你老母死黑警

CLS公司

仲畜龍？畜牲會唔會貼切d？

Push fuck the police dog

推爆佢

真係好撚折墮 。

屌你老母賤撚到

打人打上癮cls

改裝狗棍. 跟本黑社會.

煲撚大佢

［728］上環遮打

仲成世界
光復香港

癡撚線

有無正常既畜龍警棒對比下。

棍

屌佢老母 癡撚線

真嘅話真係痴撚線
但真係好想有日可以審判呢班仆街
完全為錢做野出賣良心人性道德

張圖正中間咪有枝

Dllm

唔夠明顯，有少部分俾隻加料龍擋到。

唔好話佢係為錢
為錢的話行行企企 細細力打 開槍射低 射咩小頭都有糧出
而家呢種情況根本唔係為錢
純粹係有暴力傾向

推多次

明顯一枝有環 一枝冇環
洗唔洗360度對比晒先叫唔一樣?

仲要扮唒無辜
滿口人義道德
黑警冇個無辜

推到班黑警冚家剷

班畜龍包到得返隻眼，就好似班癲雞咁！仲要，綠衫自己人拉返住佢地... 而家仲睇到私自加有殺傷力武器係支警棍度，呢班人既心理質素真係好有問題

我以為古惑仔情節先會發生
現實果然比漫畫更誇張

拎黎做民宣當然愈清愈好。

正仆街

推 如果係真 搞大佢
有刑事責任 狗都無得你做

pist

痴鳩左線 以為打緊機？

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

謀殺呀

ＰＵＳＨ

佢可能想教精我地棍係要加料用

一班人行山有一堆極速瘋狗沖來咬, 有無人知道點拆?

開槍打頭都得啦
仲有咩唔得嘅
以後
大家唔好客氣啦

push!

推到班狗仆街

聯署制裁香港政府發動元朗國家恐襲

想殺人咁嘅樣

pishhhhhh

國際法庭！

鑊鑊新鮮
btw，大家一齊學我地既紀律部隊

含撚聰唔洗解釋呀？

fact check左未先

係咪鐵蓮花？黑幫武器？

痴線

有冇多啲圖

之前tvb影到個爆頭阿叔係咪就係俾佢扑？

今日遊行，追究黑警刑責！！

依個要推

我無野講

擺明針對示威者襲擊
推上國際

速龍邊有女人架

有記者會 麻煩記者直接拎限圖質問政府/黑警

仆街畜牲！

癲狗

真係想殺人

嘩屌,真係一啲人性都冇,痴撚線

流星槌

畜龍死全家

屌那星...

推！！！！

屌你老母
遲下幫你條jer加介指呀死仆街

推到有記者見到

brass knuckle 係手戴

大家都係黑，唔洗分得咁清

屌你老母，畜龍根本出來係想殺人

送上國際法庭

推
以牙還牙

一定要問盧偉聰

想問source 係邊
d 仆街藍屍實話改圖dklm

推,文宣同記者

個人本身柒
右邊戴得岩都係有陣柒味

！

宣揚下佢

推上

fuck HK police

交人啦

嘩 屌你老母 咁都得

班狗真係痴撚線

推
好仆街
呢個唔洗fact check啦下嘛

推
醜惡

痴線
同落釘有咩分別
狼牙棒黎

唉，仆街死啦

咁改裝法真係一棍都攞命
痴撚線！打外敵咩？！打緊香港人咋！！手無寸鐵嘅自己人呀！！仆街！！

香港死七百萬人嘅日子好快就到

呢支棍有名堂，神棍

想殺人咩

cls⋯⋯文宣麻煩幫手

屌你老母黑警

一定要推

變態仆街狗

痴撚線，唔撚當香港人係人

警棍升Lv，示威裝備都要升Lv

屌那星
不如攞支流星鎚啊笨

CLS 想爆頭

天馬流星棍！

有冇原圖？

另一隻棍無
呢條友真係想殺人

痴撚線 真係殺到人

黑警 同 黑社會喺打人方面冇分別
只係一個著制服，一個著白衫

白衫都未顛到加介指落棍

『紀律』部隊

屌你老母臭閪死黑警，如果真係死一個都唔抵可憐

即係咩

推上國際

一舊咁既野
用力分分鐘頭骨都爆

已經係施用酷刑既地步，唔止違反紀律

屌，咁都得
仆街黑警

出發前睇睇

仲有無多幾幅圖涉及多幾隻狗咁加介指法？

屌 真係痴曬線

真係痴線

盲？

閪警死全家

日日同你推

DLLM

聽老豆講完 只要一路搞鄉黑 何妖仆硬街

推死你

正人渣

呢隻畜龍一定要追究到底
可以有咩方法

呢個一定要推

狂犬病

推撚爆佢

dllm

冇人性

屌 狗

好似係彈弓之類！此張相要搞大佢！在港投訴已冇用！要用國際壓力佢先掂！分分鐘一棍攞人命！

有預謀襲擊市民

Push la dllm

狼牙棒

衣隻畜生要起！衣單嘢要推上·國際先掂！佢再加厚些和突D打中身都大獲！下下攞命你隻死畜生！死全家！

留意下另外一個隻眼望到都眼突

推上國際呀

DLLM 痴撚線

家長佢老尾咩
呢0的係奴隸主圈養奴隸手法呀

Sorry 睇錯 係想打人果條仆街眼突

係咪警察都未知

唉

不如揸埋刀啦，真係痴撚線

Send this info to foreign media and press!!

喉碼來 唔係介指

屌咁都得

屌佢老母落喉cool
真係想打撚死人

佢咪721有份著白衫架囉
遮晒紋身又做返畜聾

監警會: 無法證明相片真偽，加上影唔到委任證，無法追查 close file

佢地咁做又無證高層必須上身

o

推，太過分

黑警真係冇一個係無辜

推到速龍成team冚家產

依個一定要推

實話冇number 查唔到

..

黑警死全家!

光復香港 時代革命!
五大訴求!

推 克驚

食神果招，一個個擺返同一個post出黎俾人認

仆街黑警 屌你畜龍

silly

吊！推佢老母

請每人帶自己gear, 雞蛋,番茄,橙,蕉等等

推呀屌你老味

仆你個街 成班狗心理變態

推上國際！

一睇就知係女人啦 失控到成隻雞咁

多謝727所有手足！

好人一世平安！

香港警察 知法犯法

哇屌

癲

屌佢老母 殺人犯

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

好仆街

軍政府，兵變

軍事法庭黎 警察唔包

唔駛解 而家黑警已經殺人冇手尾跟

鄉黑臨記唔識著

屌你老母死黑警

根本就諗住攞命

你睇清楚，有螺絲

站內爆曬頭個阿叔只係錯在住在元朗。但為何警察想剎佢呢？好明顯，這些所謂的警察食了興奮藥物，完全失控。

推薦

推撚到佢上國際

仆街死警犬

推呀

唔知上到床係咪都咁惡嘅呢

痴撚線 想殺人

死黑警

韓國仔都係速狗

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

追究唔到又冇number,下次可以開山刀

而家根本唔係想市民散 係要市民死

有冇片支持

唔通係死刑台sir

推到佢仆街！屌你老母

push 搵解釋呀

成班攞去人道毀滅啦

警察暴徒部隊

狗

push搞撚錯

私自更改可用武力都得?
黐線成咁唔好逼人升3.0

呢個香港真係無晒公義
差佬做咩都無責任

痴撚線 同你哋到底有咩仇 打份工洗唔洗咁

個別事件不作回應
屌你老母食屎狗

屌佢老母 行私刑？

小心炒車 睇落似係支棍本身設計 同隔黎果支可能款式唔同

呢班違反咗咁多警例的疑似速龍部隊，有冇方法可以用法律方式處置佢哋呢？（eg告晒成個部隊）

屌你老母。邊有警棍加水喉介指呀

一碌硬棍上面有多粒金屬硬物突出黎
大力扑人必穿爆缸

以為黑社會先有原來黑警都有
唔怪得西鐵阿叔摸住個頭一地血

推
香港人好似到今時今日都未還過拖 攻都未攻過

留名

DKLM!!! 殺人黑警

推 畜生嚟

推晒畀國際傳媒知

喪心病狂
香港人又要俾黑社會打 又要俾黑警打

Push
黑警死全家

私下改裝警察裝備。

唔怪得一扑就爆缸

PUSH

好仆街 蓄意謀殺

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

痴撚狗狗線

仲人道？ 大家太好人
拎去非人道毀滅 佢拎住咩就比咩打死

既然黑警已經係想攞你地命
示威者仲咁仁慈做乜？

你估真係明眼人一睇都知

正好有對比，另一支係無橫型圈的

哇 好撚仆街

記者一定要問

應該要搵塊鏡比佢照下自己個樣係幾咁恐怖

屌 黑警死全家

煲大佢死黑警

樓主想問有冇source link? 啲藍絲話係P上去 想比source佢地睇

你地迫我地成長同升級

死全代呀

班垃圾想殺晒啲人

屌佢老母

呢隻狗特別矮

成個童工

喉cool黎 用黎接駁軟水喉cool實佢

Pushhhh

有無條片望吓

［置頂 策略文］認識中共，明白中共對不同手段嘅處理手法

+1

推上去，樣都無

推上cnn啦

警犬都不如

打中係成條肉扯開

推 dnllch

推上去,痴撚左

煲大佢

hi auntie

擅自改裝武器

完全係無紀律嘅部隊，cls

次次打到爆頭好呀

暴力傾向都做到差人

屌 痴撚線

推上國際！！！

pusg

個樣好似殺左佢全家咁

正常會有

碌鳩鑲鋼珠。

私刑 黑警你最好記得自己今日做過既所有事

他日一定還番曬比你地

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

有冇咩實質嘅惩罰可以令到畜膿即刻祭旗？

戒指 唔係 meson

個樣係喪心病狂

殺人犯個種

哇 咁毒 係真唔係呀

up

謀殺

推, 痴線

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

急！！英國衛報需要有目擊者描述頭先元朗站暴徒襲擊市民

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

推啊！

要政府回應

有無人向警方查詢此事？

大力推！

加住介指即刻殺傷力*2

癲狗症

食屎啦你

湯川秀樹 π 介子

警察依家打死人都會話係示威者做成
唔會道歉
一道歉就公審個呀頭

個作用，同巴士上面果個用黎扑爛玻璃既搥一樣

將個力集中一點，一下就可以爆頭

推
香港警察 社會垃圾

Mon post狗 出黎回應下

無人問警察？

打死人佢地都係話自己岩同最後都係冇罪

嘩屌你老母

不推不是人

lan去食屎啦癲狗

水喉扣

Crazy

成班黑警都有暴力傾向！！！

癡線

自己香港自己救

明顯有暴力傾向，其他狗都禁住佢仲想殺人

你未曾諗過嘅野餐用品

唔加鋼線己經係慈父表現

推…………呢d好明顯係高殺傷力武器啦

嘩，仆街到呢，做狗都夠衰，仲要狗中既敗類...

支棍加咗個扣，已經變咗殺人武器，同揸住把刀差唔多，警察改裝武器，意圖謀殺市民

癲撚左，push

平時自己用㗎

屌佢老母，推！

push 黑警死全家

如果警察可以私自改裝武器，下次裝把刀上去都得，文宣組一定要捉住呢點。

咁我地行山杖加幾粒釘都唔過份

推
黑警 黑社會 冚家剷

軍備競賽啦 睇下邊個死人先

哇屌你老母

加多幾個呀笨，或者直接開槍啦屌你老母死黑警

樓下叫記者行開啲影個差婆

想謀殺

屌佢老母閪

黑警真係好陰質，睇見都感覺痛

個樣好兇狠

仆街 CLS

點樣可以有實質嘅追究，可以做到有狗祭旗，萬狗嚇怕？

咁想殺人咪開槍囉屌你老母

立刻入獄啦

黑警執行死刑

推上國際

痴咗

推撚到佢仆街

一定要跟進

係咪想殺人

我地唔可以乜都唔做硬食

廢話
你呀媽比你老豆屌生咗你
仲要咁無腦

咁撚仆街

推撚爆你班死畜龍

仆街死

必須追究!!!!

屌你老母你旁邊個伙記揸住支正常版呀 你兜唔撚到架啦

屌佢老母！！

屌，人地養動物都話有飽飯有地方住，起馬都叫生活無憂
我哋連住都無，人工又唔多，0上流機會，仲要一直比人剝削權利，加上我地香港有反共DNA中共一定滅我地族，要我下一代一出世食毒藥變大頭仔／就算係叻仔做維權律師都會被消失

go

唔怪得個阿叔一卜就見血

推到班黑警仆街，屌佢老母打市民打上癮，仲有隔籬post綠衫呀叔畀佢哋扑爆頭一定要推上報

光復香港 時代革命

記者朋友記得幫手問

外國文宣啦

？

屌又係呢仆街眼神加手指指
真係好撚憎

阿sir做野係機密，唔使同你解釋

屌你死黑警

728

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

急！！英國衛報需要有目擊者描述頭先元朗站暴徒襲擊市民

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

又係速龍搞恐襲

屌佢老母, 仲成世界

要推出國際 等世界知恐怖分子係黑警

光復香港
時代革命
Push

推，睇個眼神食左藥咁

我冇野講

對家有咩照抄就得

推上國際啦

班仆街痴撚哂線

嚟個真係要等記者當影住錄影時去問

仆街！
差不多兩個月
到而家都無委任證無 number
成班正生番！！！

我地都要玩生繡鐵支

推 屌佢老母

推啊屌佢老母閪

推 癲撚咗

Fb有人點咗相，不過未證實

黑狗死全家都係最低消費

有無人覺得佢好似著泳衣個女警？
雙眼同鼻好似
身型又瘦

非法改裝！cls

其實果舊野唔叫戒子，
應該叫喉箍
接駁水喉用
螺絲扭實就用得
估隻狗係貪個箍一扭上去就岩用
一拆就無人知

CLS

根本係想打死香港人！克警

死屎狗！

wtf

push to international
press please come to see

No comment

推上報 dllm

wow 自己加硬物

死得人嫁

文宣

屌你

㬋介係膠？唔似鐵wow

記者會要問，記者要show相

喉

屌 真係想打死人

推啊屌 好嬲

點解成個post 你淨係concern 係咪女人？
所有警察死都要全家族

推 記者們一定要問 要印埋相 唔好有位俾佢地蒙混過關

出黎解釋下啦黑警！

戇撚鳩 真係乜都做得出

佢教咗大家點升級裝備

警犬

變態

請問片段係來自哪邊份新聞?
有朋友覺得係改圖, 我想證明比佢睇係真

撞佢老味！咁都得！

唔似咩？
仲有佢嗰團怒火，發洩緊克警都只係

裝備的重要性

佢識加咁我地都可以加

克警都只係欄住佢

班速龍狗又唔撚洗聽現場指揮官講野 又有權唔撚洗跟警例
根撚本就係有牌爛仔

其實係想打到d女示威者毀容, 條女都幾陰毒

好撚癲
其實係咩黎

屌佢老母唔撚係人黎

國際法庭見

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

狼牙棒d牙

痴撚線架

你老母都正常日日俾狗屌

呢個一定要推上國際頭條

公開容許執行酷刑，警隊容許黑警無number，即係所有無number黑警都代表警隊，唔係個別行為

其實點撚解咁耐仲未有議員問一狗
其實警察通例 差佬係咪唔需要受 如果違反有咩問題呀

推，支持制服瘋狗

真係成班癲狗靠一隻狗主看到，完全唔受控制

會唔會有人認得呢個係邊個？

屌佢老母死黑警！

蓄意謀殺！

唔怪得話係手臂既延伸

正你老母啊正常

似喎

白衫又唔見咁打

呢個係咪714沙田比人圍住打又嗌個個？

我地都幫把遮裝啦
反正做咩都比人打
冇撚所謂啦屌

B2-7/ 2-2 或者 S2-7/2-2

21/7唔見啲防暴夠膽咁打啲白衫，搭哂膊頭又剩咁

做狗死全家

搵到原圖係香港01
一睇都有諗過係假新聞，個人fact check 過原圖係香港01，冇諗過死差佬警棍竟然加料，而家仲有冇人可以制裁警察。

勁過鐵蓮花

其實向法庭申請禁制令得唔得？

尋晚港鐵站外有女速龍除面罩同傳媒講企後D

遮哂樣又無委任證
你班死警犬想殺左人都得啦

推呀

直頭想收買人命

邊個話無 你很定 ? 我見到佢對眼係女

推到班畜生冚家剷

蘋果原片

條冚家剷仲特登噴黑隻戒指

呢個錯字真係有啲尷尬，我諗左好耐先明係「一扑即穿」

Btw 推

成班衝完入站之後係到對鬧果陣咪有個女人聲係到指住人吠

其實佢想教勇武派有樣學樣

回應返係因應咩事！

影埋樣再見毅進仔

無編號，吹咩，搵到我先講

推上報plz

叫喉碼

完美詮釋 殺紅了眼

不如真係搞返個全民帶頭盔返工放工運動啦
感覺上好多港豬唔會罷工

屌 推上報

屌痴撚線

Wa, CLS

你老母生你果陣係咪腳出先搞到你缺氧左一陣
第一 我見5 6頁都無人答我先答 又唔撚見你衝出黎答
第二 之後我睇完個戒指咩樣之後我唔覺得佢係為左加重前端 （因為幾粒戒指既重量其實唔會好重） 而係用收緊戒指果邊黎打人
第三 你答我廢話即係你認同我開頭講既野？我覺得你無腦多d

警咩警

明明是黑社會

黑社會呀

光復香港 時代革命
728中環

警察不惜一切教曉大家如何升級裝備

香港黑警
知法犯法

原本係報仇

其實而家再激起民憤就係等到有狗打死人

Push

【野餐須知】入嚟認住班狗嘅槍械同子彈辨識！！！

屌佢老母咁下次扣到狼牙棒咁都得架啦

推上國際
好驚呀

必須推

仆街肯定違反晒d 咩通例 同 國際人權果d la

女警黎，快起！

送佢上國際法庭

推畀外國傳媒！衝出香港！

巴打好堅，咁都睇到！
畜龍好陰毒！

轉頭咪又係叫你比低個number向監警會投訴

推la

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

黑警 橫掂你地一心想打死人既仲警乜撚野棍姐
不如索性攞刀出黎劈啦

出現了

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

呢隻先啱，粒的打中即穿頭

negan

堅想屌 征服速龍既感覺

推到上國際法庭

原來可以自己加裝架？

睇落唔係喉箍黎，應該係4條索帶剪左尾

點先推到上國際比人知？？

速龍或個別防暴如此行為直接刺激抗爭人仕反抗情悴和市民的憎恨，其它警員小心俾此等黑警牽連!!!

Sorry 我錯了 張相個位後面係黑色背心 睇唔清楚 睇埋其他相果個位明顯有舊好唔自然凸出黎既野 真係似係喉碼黎